澳門風月場指 女技師流失嚴重短期難復甦

即使澳門政府在短期內允許重開，夜場生意料將持續慘淡一段時間。(Allin圖片)

面對武漢肺炎疫情威脅，澳門不少經濟商業活動被迫停頓，連位於銀河的美麗世界夜總會都因「捱唔住」月底結業。澳門政府昨天(17日)宣佈，全澳賭場暫停營運至本月19日，由20日零時起重開，但其他娛樂場所包括桑拿、浴室、卡啦OK、酒吧和夜總會等仍須繼續停業，令賭客「有得賭無得歎」，連帶有香港討論區的網民亦深表無奈。有夜場業界人士向Allin透露，即使澳門政府在短期內允許娛樂場所重開，但預料夜場生意將持續慘淡一段時間；加上受疫情影響，風月場所既不敢僱用內地技師，而外地技師亦不願留在澳門工作。

據了解，澳門娛樂場所被下令暫停營業之前，因受疫情影響，客人都不敢來光顧，有7成越南技師已離職。在正常的市況下，以越南技師為例，每次服務可從中獲得約350元(相關服務消費約1,800至2,300元)，一些收入較好的技師一天可接10個客，月薪可高逾10萬元。

不過若遇上如疫情等影響生意的情況，技師要捱「食白果」的可能，如在場內待12小時，基本日薪就僅有100元，換言之一個月只能賺到3千元，根本無法維持基本生活開支。以澳門現時的情況，店方目前當然不敢找內地技師，而越南和泰國技師亦因為無客收入大減，都不願留下。

對於夜場目前不敢聘用內地人，業界坦言「萬一中咗招，成間都要封，封係易，但要重開就好難」。即使將來重開，亦須要符合多項要求，手續需時，料要待一段長時間後才能重新營業。另外，一些收費較高的日、韓技師，大部分都是短期逗留，賺完就離開，技師流失是業界的困難之一。

再者不少夜場客人本身都是賭客，內地人更佔相當大的比例。只要疫情仍未結束，如自由行簽注等限制仍未解除的話，即使賭場和夜場重開，料仍然要「拍烏蠅」，要繼續處於困境一段時間。

對於現時娛樂場所仍然未能重開原因何在？澳門旅遊局執照及監測廳廳長陳露今天(18日)就指，澳門政府在制定政策時須風險評估，而風險及危機管理牽涉到專業知識及企業財力等因素，她指多數娛樂場所是由中小企經營，有關企業未必有條件支撐完整風險管理，其財力也未可負擔得來，因此政府認為暫時關閉有關場所，現階段來說對企業及抗疫都有幫助。

10萬蚊
做一年可以返越南起屋

首期真係好快有

食水深到。。。2000蚊先賺到350

點解揼骨要咁貴？1800-2300

明顯係有Extra service先咁貴

咩extra service? 美甲？

莞式

你未去過？

同問

通淋巴

未呀，我乖仔黎

咁好揾

唔怪得咁多人做援交

ISO

想學野

雞蟲冇雞叫咪發癲

雀仔按摩

通淋雞巴

唔好誤會呀，係無野搞架喎

收得咁貴係因為人地裝修得好靚
咁所以先咁貴，收反成本

各位港女，應該繼續比男友去幫襯，幫下澳門
澳門都好慘架

叫雞就叫雞啦
多多野講
記住唔好打咁多車輪同埋玩環保啊
遲早中性病啊你呢啲傻鳩
不過上得山多終遇虎
只寄望你條垃圾都仲有三四個錢儲起
第時發病時唔洗我地政府養同救你呢類垃圾

叫雞死全家

去談下心，捉下棋啫

佢得屎眼

香港都係la
致各師兄:因為疫情嚴重非常時期政府唔俾內地人入境原因，所有囡囡都入唔到來，加上新型冠狀病毒擴散嚴重，為保障各位哥哥玩的安全，身體健康，因此不得不暫時停業休息，希望疫情早日過去香港一切復蘇，到時會重新通知各位師兄，暫時電話，TG不便回復，帶俾各位不便之處請見諒！

搵香港妹啦

搵左凱晴未呀

無叫過雞，仲叫波台手足？

可以轉電子化 避免身體接觸

澳門首家線上賭場上線啦

呢個係招聘廣告?

係啦以前D青樓都有賣藝唔賣身！

當然係 打手槍 含撚

開大全套

剪埋頭剃埋鬚

溝女啦

即刻去幫襯 呢個時侯最緊要守望相助

收得嗰350

私了好過啦

搵澳門本地人咪得 反正都係支那人

我係純潔女仔，唔會出賣身體！

咁就收費合理

收兩叉野拆得350俾人

扯皮條仆街死啦去

lm

一些收入較好的技師一天可接10個客

閪都乾

澳門唔係揼啦 開大的

留名學野

拉大脾筋都賺10萬

女妓師

成個post既人跟你學野就差唔多

多左好多強姦犯 再話自己有病
d狗即刻向返你道歉

聽聞呢間野要比幾十萬入會費，咁D會費咪無得還。。

點睇澳門桑拿好大機會冚家鏟？

909zz還有4條囡啊
不過如果其中1 條女囡中咗武肺要追蹤接觸者嘅話(好似新加玻) 就真係恭喜你la

大寶劍

因為好舒服

師兄你個名有d串咀

真實反映工作實況，你算係靈感來源

打疫苗針

請唔請男妓師

笑撚死

劉馬車最近點

衰強姦坐緊

你點知的

有ky

後生仔個個都網上約架啦

仲去店一定係藍絲廢老

你咁關心做咩
想要tg

係做愛方面, 女人真係比男人有優勢

男人一日可能做三次已經頂唔順
女人一日做十次都得

條囡如果氹得掂個客小費都少得去邊 依條數好襟計